係咪真係股災呀？

傻系，邊有股災
人地hedge funds用既係量化交易
加埋手上有咁多你地既資料
gme散戶佔得13%
咁容易股災？
加上咁多間證券行背後黑箱作業
股你阿媽個波波池咩

成班傻系
系統性風險咁容易發生就唔叫系統性風險喇
最多係非系統性風險
真係好撚多新手估神
點撚算

成班仲要咒gme既人等做乞衣
股joy又唔好 股價太高又話唔夠錢
咁撚難服侍既班香港股神

啱㗎啦，比佢哋玩港股、A股
學馬雲講，無系統性風險呀嘛